重有無八十後巴絲？

年紀愈來愈大，身邊朋友好少上連登高登，究竟80後嘅我哋重有無人上forum?如果有，update 下status
我先，88年，搵唔過20k ，有一女友。
已經好難約人唱k踢波通宵直落了
想儲錢又儲唔到，

一樣88年
都係搵唔過20 身邊人開始結婚生仔

我都係88

年紀大左 再通頂好似冇左半條命

係囉

80後

80後尾揮手